邊爐家族康復者：家族集體感染付出沉重代價

【Now新聞台】本港新冠病毒疫情爆發以來出現多個感染群組，其中最早的「邊爐家族」群組，有康復者表示，後悔當時自己與家人陸續有病徵後，仍然招待親戚到家中拜年，提醒市民要保持社交距離。

24歲的Calvin是「邊爐群組」感染者之一，連他在內家族共十一人，在大年初二打邊爐後染病。親戚的兩名同事亦確診，而Calvin是最早確診的一個。

Calvin留醫八日出院，沒有明顯後遺症，是群組中最早出院的，亦是香港第二名新型冠狀病毒康復患者。家人已陸續康復，只有91歲婆婆，因自身疾病仍在普通病房。

他表示很後悔大家掉以輕心，一家人付出沉重代價。

Calvin出院後與親友關係更親密，多了打電話互通近況，現實中的社交距離則一直維持。他表示，會珍惜家人和朋友的感情。

人地成家都無事，個狗長咁渣既。

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

變種第三期呀，一路變一路對應免疫

用對波，大聲公都襲擊到佢地 班警狗豆腐做唔渣就奇

打個邊爐
差d冚家族剷

不嬲做開狗都好多長期病好早死

平均好似退休後十年內釘蓋

日日輪班 身體想好都難

錯在不佢地
係在於個病源
極度懷疑佢兩個支那親戚在大陸驗到假陰性

渣就渣啦，無gear重廢過個91歲阿婆

咁佢地係咪全家唔洗戴口罩

邊爐family依家已經街知巷聞

唔知佢地屋企whatsapp group有無改名叫邊爐家族